[1q題]咩牛最怕凍？

五頁開估
答案包你意想不到
有人五頁內估中我吞石油氣

爛牛

算啦你走啦 夠啦厭啦

個撚個都話食石油氣

火牛

釣魚翁姜子牙

蟻多嬲死象

因為牛唔飲水,'禁'唔倒牛頭低
但釣魚翁姜子牙可以令牛者上釣

秒

阿牛

闊腳牛

瀾牛

韓牛

肥牛
因為雪霜(傷)肥牛

answer

答案係 爛牛
因為爛到一個個lon 仲唔係怕凍

唉

roll牛
驚凍咪摺厚d

闊腳牛

錯既話我認做樓主契爺

樓豬深潛

蝸牛 因為凍到匿埋唔肯出街

韓牛呀

推到有答案